Bai tap ve nha tuan 2
Nhiệm vụ cả nhóm : Xây dựng Usecase tổng quan và phân rã Usecase

Nhiệm vụ cá nhân : Chọn và đặc tả 1 usecase
- Nguyễn Hoàng Anh 20180010: Cập nhật thông tin xe
- Nguyễn Đức Thành 20183991: Thuê xe
- Nguyễn Trần Đức Tài 20180168: Trả xe
- Phạm Tuấn Hiên 20183527: Cập nhật thông tin bãi xe
- Trần Quốc Đạt: Thêm xe
